召喚所有sd高達ol玩家

是咁的
琴日喺巴哈見到，近排好似有人自製咗隻sd高達出嚟不過嗰post畀人delete咗
得返youtube條片同佢自製出嚟嘅demo

推到更多人知

推

佢最新嘅demo已經可以做到甩刀

之前唔係有條友話整私服㗎咩

不了了之。 呢個似認真有埋demo下載

大陸人整，佢計劃用淘寶做眾籌收集資金開發

我仲有佢地qq群number方便跟進進度你要唔要
不過作為前sd玩家，我對呢個計劃完全唔抱希望
班人係有熱誠，但技術有限，再講高達版權係個大問題
所以更加唔好話比錢佢地去整
等佢地開發到咁上下就會有律師信收，然後不了了之

好耐之前有個人話整私服，但佢根本就昆人

大半年前個復活post？
假膠黎，昆咗一堆人話私服會有咩設定
gb收益咩咩咩咁然後比人擺咗上百度sd貼吧
跟住話要等過咗風頭火勢先會出，點知最後都係潛水
誠意仲差過呢個
利申：睇tg gp收風

琴日本來想入，但今日已經搵唔返
少少錢支持下買個希望

推到仆街
sd忠實玩家

勉強唔黎
當做回憶啦

大家真係可以下載個demo嚟試玩咗先

當年一開ser玩 幾難先合到部自由
之後幾個星期就更新扭蛋機勁易出S機 啲朋友去哂課金 抽到好多部S機
我勁唔開心 點解我哂咁多時間合 當然我合個部係可以升得多啲 但真係好唔開心

推!

qq群num：744163610
其實我覺得等個demo再成熟一D再宣傳都唔遲
依家玩落手感極差，除咗懷舊完全係糞game一隻

真心抱有希望， 整個demo出嚟曬唔少時間. 佢自己整到咁都算唔錯

雖然望落去真係好似玩唔到咁樣 但起碼佢有試過整 等多一排如果見到佢哋都肯用心去整叫我捐錢都冇問題 雖然我只係一個垃圾中校但我永遠唔會忘記我合左justice出嚟嗰一刻係幾開心 小學玩而家大學都差唔多畢業

推!有咩進度會放上黎

其實有冇辦法推到俾bandai知道全世界都好多人想玩番sdgo 我相信只要佢哋可以重啟返sdgo一定賺到錢 橫掂都係用返以前個engine

Lm

唔洗諗佢會重開,都過左咁多年
果陣個弱智廠就係想摺左隻sdgo,去開過隻新既先開始亂搞
點解要由頭整,果陣執之前無人留返啲資料咩?
未玩過一隻高達game打擊感同操作性好過sdgo

冇流出過D代碼 好似係

最鐘意oc系統，明顯feel到機體有加強到，bd2都可以屌打ss機，後期改左插卡系統真係失望到唔想玩
Btw, 支持

推i

Any news ?

己經整緊一部As z高達

劍Z 但係點解要用新engine

講起sd 仲有冇人記得條片

唔知舊engine係咩

有人知既話 有機用返舊資料整快好多

姐係有果d舊data但冇engine都唔得?

如果有以前隻game嘅data file會唔會幫到手？

問過整緊果班人，佢哋都有之前D data 但唔知韓國公司係用咩引擎開發sd 所以用唔返

大陸仔直播緊開發進度

劍z出來了

錯link

神機，可惜後期被改技，攻up變底力
佢地應該係打算開始做變形系統相關coding

自從有日俾人爆咗ac冇哂機就冇玩了，果陣課咗都幾多錢下

到底係咪有人復活隻game

我比錢玩都制

準確黎講原本隻sd無機會復活得到
依家班人係用unity引擎重新寫一隻game盡量做返sd手感咁解

唔係掛.....

好奇一問：咁其他私服係點整出黎？

一隻劍型打天下

一般都係官方開發/代理流出民間
逆向工程寫個私服出黎極少見

仆街笨大搞死SD

比錢買個假希望都好 真心掛住隻game
好後悔以前走左去玩lol冇打多d會戰

哇屌係咪真嫁

單刀劍西

好想玩返

蒼藍命運2 以前既愛機 氣多 彈多 又快。

好懷念以前b，c機場
後期s,ss機雖然越出越多
但b，c機真係好玩好多

屌
好掛住sd呀
而家隻msol唔夠爽

真!已經有demo

有冇多d demo睇

玩開b c 場

btw 仲有oc既時侯真係正好多 b c 機識玩識搞oc 都夠s機打 每部機加點唔同都可以好明顯咁有唔同分別 改完之後

渣古II oc全升防

斬jj

機體個模係直接copy，呢個進度有排都未得

明明放上steam應該有pubg咁紅，bandai收埋佢真係浪費

集夠$應該可以揾多幾個人一齊分工

就算放上steam都無可能有pubg咁紅
咁多個server加埋玩家人數有無一百萬都難講
拎黎同pubg比 最早執既韓服就係因為無足夠玩家數支持
而消費力比其他代理ser更低
導致開發商根本比唔起版權費比bandai
bandai有見及此取消合作關係止蝕做法完全正確

好地地改乜版 推新仲要加速死亡

唔岩聽都講句，封改機走左好多人

之前有玩..個團排全服第2...去過打網吧戰..

甩刀...跳狙...好懷念

舊登上年有人post過

中期改版OC系統取代包剪揼系統可以理解
為豐富更多game content而改版
後期取消OC系統以部件系統取代就真係不可理喻
而為咗推人玩SD2 o係SD度出一堆合體機更加係自取滅亡
SD2更加慘不目睹，搞到兩隻game一拍兩散

如果d眾籌同聯署有用sd一早復活咗
班台仔同鬼仔想復活sd得個講字

who?

259 bj

老母多得佢唔少 5千3買部自由

真心想玩返

封改機 封外掛 改版廢oc 出垃圾破壞遊戲平衡機體

呢4樣野我一世都唔會唔記得 我眼見個營運商一步一步咁搞殘隻Game 特別係封改機封掛 明明SD就係因為呢兩樣野而人氣大增

改機外掛-> 刷經刷錢-> 買野買圖 配合oc系統合機升機-> 出街場玩-> 有新機新野想合想玩想買-> 用改機外掛刷任

根本就係良性循環 兩者相輔相成 我都係第一次見 整外掛嘅人會有良心到 為左配合玩家需要而唔破壞遊戲體驗 限埋個掛唔比係街場用 而且好多玩家好自覺 唔會用落街場 改機外掛只會用落個堆 官方設計出黎 4部S重炮 咁高火力都未必打贏嘅戇鳩任 但最尾就封撚左

到廢oc個下 再走一班人 而我都因為咁而冇左個個熱誠 之前靠oc系統 極限加點 只要有刷任搞oc 加點唔同嘅 每個人部機都可以好唔同 加得好 甚至可以最大化機體優勢 B C機都有同S機一決高下嘅機會 每個場都好精彩 8個人用自己精心打造而成嘅機打黎打去 但最尾就封撚左

出垃圾機 呢下我真心係嬲撚到仆街 由佢出00個堆機我都已經驚驚地 但一開頭都係正正常常嘅 但到黎尾 都唔知係我跟唔上發展 我太廢定點啦

你所講既改機出現=良好遊戲循環係事實，
確實大家都好自覺無拎去pvp用，只係用黎刷pve刷錢刷經
但絕對唔好因此去正當化改機呢個不法行為。
假設你自己係官方，唔知你又會點睇改機外掛？

sd中後期d任務係越出越難，但全部任務最高難度事實係可以唔用改機過到關
由得隻game出改機外掛絕對唔係一件好事，封禁係理所當然。
我本身長駐韓服同陸服，港服台服我唔清楚狀況，
韓服捉得最嚴重，一捉到就出認證（要韓國手機+身份證認證
大家個帳都係淘寶返黎，一出就代表廢號，無人敢玩改機
識幾個韓國玩家佢地都話唔知道有改機，我估係有韓國人知，但最多都係圍內玩
唔會好似我地呢邊咁盛行，大家刷任心照有改機。
至於陸服一直都無ban改機，到執笠最後一日仲用到
慶幸pvp都唔多人用，久游都係隻眼開隻眼閉。

講咁多其實係單悲劇，改機已經寄生成為sd既生命線
就好似G武鬥傳既DG細胞咁，你由佢又係死，ban佢又係死
開發商Softmax都好無奈，又要比版權費比bandai，又搞到隻game烏煙瘴氣
最理想既情況就係sd唔洗透過改機都有足夠玩家數支持，但事與願違
改機只係sd歷史既一個插曲，真正死因係bandai比Softmax太多壓力，開發不善
後期更推sd Next Evolution導致sdgo加速死亡

點都好，改機唔係一件正確既事，但佢成為sd續命既求生索係事實
我都有host過改機，大家都明

傻豬黎既 五千幾 有架成個SER得佢一個有既自由 威撚到
就算量產都係過多一排既事
你諗下呢家比五千 係邊隻GAME做到咁撚架勢

同埋注意係慈善拍賣黎

玩左demo 好撚感動

邊度有得玩

條片佢比咗條link你down

bd2
f91
鐵球k

玩咗demo差啲喊出嚟

睇得出果陣係有意整頓個風氣
先出左膠囊儲經呢樣野
但只係解決左溢出經驗問題
改檔打任快太多
我都升過ex機幾十部，計過好多次
係全ser計加埋約20隻機，唔係計機率
唔改檔刷連oc6都勁慢，點搵20隻滿經上ex

改檔流出左之後太多人高調用
仲有時有小學雞入戰鬥mode搞事
封左但無咩途徑比班爽慣既人刷經
按精掛bd既人又唔捉
無諗好應對措施，間接逼走一班人
改檔唔岩但主要係廠商on9
到咁後期先肯將啲機設數據檔加密返
一開始有咁做就唔會搞成咁尷尬既局面

我記得最後係全部機體資料加密晒
陸服有無加密我唔知
用舊檔都可以繼續升舊機
當然仲有方法提取到最新資料
但港服唔再係全盛時期果街流通程度

如果只係改檔問題，依家重出嚴打咪得
變返oc年代，好好計劃返再營運
一定可以做到成績

Gp02導彈裝 甩飛彈

睇片就唔錯

但始終對unity game engine 無咩信心

推 好想玩返

重出一隻倒閉過既game有太多因素要考慮
改機唔算重點問題，因為架構內可以解決到
加密返/本地檔案要通過server驗證等等
重點要認真諗諗玩家數量問題，無錯香港係好多人想復活sd
但就算真係復活到，我估都係同其他已死online game復活後差不多情況
一開ser係幾hit幾有話題，但一年後兩年後又點呢
唔夠人玩收入唔夠又再面臨倒閉
另外後期亂黎d機又點處理呢，age3開始亂出跟蹤beam機
仲有果堆四分合體機專技六武可R，究極破壞遊戲平衡
開發組又一早解散咗，如果要接手真係要del曬呢堆機
其實我好期待Build Fighter，鐵血同G self d機做落sdgo裡面
自己得閒無野做就FFd機體配置
btw我鐘意包剪揼年代多d

好想玩返
想當年劍西、bd2、劍z 打天下

AR雅典娜先係皇道
甩90度角插入

唔記得咗當年點解取消包剪拳系統
明明可以用緊控制強度通脹，剪嘅廚機打拳唔痛，咁廚極都有個譜

F91啱啱出嗰時就都磁能線
包機，但有剪機嘅前衝氣量，有可以同拳機鬥斬嘅劍，但廚極都同唔到自由對射

劍z 改必殺

搞崩平衡係v dash

戇撚鳩既 硬直超視炮

high到就企定定，就算裝parts

你未夠sp 已經俾佢罰企磨左30%血

之後獨角果d 更加唔駛講

age 3果班只係將平衡 更加崩潰

v dash完全唔破壞平衡，兩超視都要定自己
部機彈多高傷係特色，本身機動相當唔錯
多少抵銷到鐵壁負面作用
照我睇v dash設計得非常精妙，但都唔係無缺點
機動更高既中近距離機體可以靠掩體了槍
削減血量一步步逼近，睇開炮前搖避開
v dash自保能力有限，三刀牙籤+地圖炮
埋身就係肉一舊，雖然有夠硬
你有能力做到令v dash覺得你好煩既打法就成功
更多時候係v dash匿埋隊友後面瘋狂輸出抽水
呢個時候就視乎戰況訂立戰術逐步擊破
如果你話玩擂台map咁無嘢好講
v dash係強力火力壓制機，但獨食之餘又靠隊友
如何擊破v dash僚機又能避開佢超視輸出係重點

lm

v dash 都唔搞爛平衡?

未出v dash 之前平衡都仲係正正常常

出左之後平衡開始崩潰

真係要再出,

vdash 一定首當其衝 nerf走硬直

唔係vdash 咁樣搞崩平衡，點會有之後uc果堆 瞬發,回彈快既超視同埋格射全能既拳機

v dash硬直人之餘自己都要食滯空硬直
真心唔覺得有咩咁破壞平衡，係咪del曬所有硬直炮就叫平衡？
作為一個近戰玩家，對上v dash係會感受到壓力
但未至於被完全壓制，最多只能算係有挑戰性既目標
另外v dash出得早，當時仲處於包剪揼年代，有效克制既方法簡直太多
v dash個硬直炮又可以拖埋uc d槍落水？
你覺得個壞頭係v dash開出黎？
一部機全能既武裝配置會有相應技術需求，
技術唔夠班係發揮唔到出所有性能，絕對係平衡點之一
d海盜機武裝豐富又帶特效，但確實係其中一批最食技術既機之一
點解咁多高手鐘意用無印F91多過後期d 六武S機就係貪舊機夠簡單
無錯後期d機係又彈多高傷無定身超視跟蹤，但絕對唔係v dash推出造成
只能講係一個無可奈可既發展趨勢

其實諗諗下 出左手機版有冇得諗呢🤔

當年4v4 0隊
公會戰一頁多小小

真係睇唔出多人玩喎

直頭無人打 一打開到一場都偷笑

一開服果陣4V4係好多人打 有得睇幾勝幾敗 刷幾多百連勝 其實都幾過癮
過多一排就完全無人打直到關服

公會戰就黎黎去去都係果幾個公會圍內打
因為好多隊都一直拒絕 唔敢打

藍肉個時玩過排

事實係v dash 開始搞崩平衡

垃圾韓國公司見到無人屌vdash，跟住就出IJ,uc

無人怒屌,跟住就搞第一個離晒大譜既007s

淨係玩過韓服 最破壞平衝 應該是岩岩出00R 同SR LOCKOFF果架....當年出果時幾乎無敵

同7s 比差好遠..

7s 係第一部全能

但唔等於vdash 唔係搞崩平衡既元凶

以前玩開韓服
跟著轉港服玩到執果日既灰塵玩家

一部F91打天下,5刀偽包機
火箭筒手感極佳

認得喱條友
以前同一公會
但佢根本唔識玩 用部A西已經完虐佢

出vd當時無人屌但vd又可以係破壞平衡既元兇
咁你求其講部自己唔鍾意見到既機都得啦
當年金身電影彈都未有，各類跟蹤彈都未流行
但係都無玩家覺得部嘢破壞遊戲平衡
熟練搏擊者減成大到可以用血條硬接
00R量子化一出就真係比人屌啦
nerf咗不下六次

超視黎講
飛翼ew>布二>加迪薩(希林專用機)>傑爾古格(卡多專用機)>其他

非大場vdash只係靶

記得AR雅典娜部扭蛋機岩岩出個陣有bug
搞到部雅典娜仲易抽過C機

改OC系統同廢除包剪揼系統呢個真係ON9
部地死EW當堂廢左武功，我就係果陣開始無玩
原本OC6全攻，隱形三刀打背乜機都秒到，包機都走唔甩，
改完之後當堂低攻左勁多

仲記得MCA 輕跳落地瞬狙
當年外插技能 精密狙擊 唔使SP 開場就有效果 LOCKOFF部S機包機 識瞬狙 屈到HIHI

B機最屈果期應該係 空中霸王 那2粒導彈 同飛翼EW 依2架印像深

韓服開場 很多都禁同機 屬性限2架 好少會有2架同機出現

淨係玩到oc年代 後面大改冇玩過

屌你v dash都唔入流
極少見人用 咁都講到幾頁
出007個陣就係廚既 近戰全能
但未去到話遠近全能囉
都係要拉近黎打

岩岩出果時多人用 之後出左架馬甲Exia帶熟練的搏擊者 屈返包機轉頭

F91就屈機啦，雙超視其中一支倒地
變型近武屈，氣同拳機一樣咁高
講全能既話應該仲勁過NTD

只能講SD設定再勁都算係上位機,但未到無腦既境界
最少我覺得技術>>>>機體,同埋用廚機更加需要既係閃大既警覺性
如果唔係一條命食2發你就可以去場邊睇戲
直到00R一出根本係on9,無修到根本無可能殺得死
量子化到完場

F91已經算技術向
講屈機問過SR F91未
R前2>1>2>3 直接無左半行血
R後又有3武抽氣起手

好想瘋狂用劍西片人

update

又有更新
就算得劍西
玩下單刀過手癮都好

F91係我愛機，嗰陣手動左2000幾場，近中遠萬能無得輸

我果時用死F91 V2A V2B V2AB
手動3000場以上
最衰港ser未等到普通V2就執左

我記得好似有普通V2啵，係無Age 3 orbit同age FX

韓服有
港服未有

有冇人有以前嘅client可以成個放上網? 如果有以前成個完整嘅client, 係真係有機RE到個server出黎行以前d code, 當然我唔知sd 後面係點做, 但係可以靠觀察client要求咩response黎試下RE

利申自學緊, 學左幾個月, RE online game呢門野起碼學返一兩年先有成功希望

其實佢哋有能力用第二個方法重新造返SDGO出嚟, 點解唔修改得好啲呢?
例如好似一部GUNDAM係應該有唔止3樣武器嘅打鬥方式
就算係因為遊戲性嘅限制, 冇可能出一部機乜裝備乜武器都一場之內用晒
但可唔可以改到zeta係得一部zeta, 機體能力會因應你帶埋武器出街而改變
啫係唔會分別有劍Z同炮Z,亦唔會有S機Z, 得一部bare Zeta喺機庫
出擊前你set到好似之前劍z嘅裝備咁, 1劍2光槍3實彈, 能力咪同劍z一樣
而遊戲中途,爆咗之後入廠嗰幾秒, 可以更改武器配備, 將同一部z換成半炮半劍
就好似1劍2光槍3倒地炮
因應返裝備嘅cost去決定被打爆時扣嘅team score就得
咁樣可以大大提升每一場嘅變化同刺激性,更要求隊員之間嘅合作

PS 以上純粹FF

媽呀，好懷念

好想玩AR

你自己諗下如果裝備可選化會有咩後果
入到街場要每個人逐部機check一次睇下人帶咩裝
雖然我都承認將同一部機分開做幾部出係好智障
但係你一見到部機就會記得佢咩技能，咩武裝配置，咩類型必殺
o係咩地圖會大概用d咩戰術，方便制定策略去應付

好想玩單刀
同埋用返舊OC系統既話就一流

小護士嘅問題好似去到關服都未整好

拎dx插必覺去人地屋企後邊等人地一落地就送走埋佢2命

敢達不了

幾時有得玩返

記得當年v2b個零距離刷槍練左好耐
最後都係唔識放棄左

娛樂性居多 實戰係部包機衝到咁近 神早比人格死左

V dash都有人吹奏 明明又薄又飛得慢 啲電筒硬直又大 你估sd係rambo咩會企定定俾對方射？ 除非空地場

人地搵啲掩護物射又得 俾人走到埋身己經係送頭 唔好失曬憶 啲近機裝隱形道具係常識黎
007根本就係近戰炮機 狗都唔屌

各位巴打唔知你地知唔知OC系統唔知官方係專登定係bug黎 用必殺卡同技能點加必殺係間接令T骨攻擊力提升 當年我就見到戰紀有人介紹 我就即刻砌左部修理機玩 後來G改革一出我真係屌左出聲
大家可以留意下影片最尾部分架F91一落地就化左灰果下係爽到不行

S機平衡太差
果陣玩韓版個個月直接買新s禮包
Sr盡抽.. 基本上都叫玩到有8成機

但我基本上只玩ab, abc場都未必玩
C機全攻擊豆豆炮/全必殺範圍 4命真係好撚煩

啲fd個個兩抽必中，我要抽十幾下

你咪傳說中用抽翻黎既c機放電刷到幾百萬G幣果位麥大大 ？

拳機殺手 當年練熟繞背散彈+飛彈秒拳機

我只係無名小卒一個
但你玩開S場見到有一個玩V2既玩家就係我

記得有個叫大家狗？

留名

第一部s機好似係正義

用v2b我淨係識劉德華

我記得有個叫鐵漢柔情吳孟達

大家一齊去牙
好記得係牙字尾

G改破甲龜霸神機黎喎

好想玩返SD

成日同佢玩單刀

我同學
嗰陣佢呃Hi-v俾差佬上門拉咗

睇唔明大家講乜，我好似玩到有 s 機就無玩。技術有限，cu 渣古唔多夠 s 機打就無玩

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

乜原來online game呃真係會比人拉

單刀場呢D自high場都好懷念，十個有十一個都係選大刀機一入場就瘋狂原地劈地板收刀搏SS，見到都想嘔

好想玩

個個都屈7劍嫁啦課金狗

Vdash都有得屌破壞平衡
兩支炮硬直大到俾人撚狗咁撚
至於demo 大家唔好諗太多啦 還原無可能 更加唔好講改呢樣果樣後期機體要nerf 先唔講幾百部機 版權你點搞 仲要高調集資搞真係想俾人告咩 整個123武單挑場 更甚單刀 有幾部機過下手癮就算啦
一係等玩sd大既人發達收購笨大囉

下點砌

更新

好懷念以前mca甩到，瞬狙⋯

真正破壞平衡肯定係Norn同暗物質，兩部都痴Q線

新demo動作流暢咗

好撚廢利申所有服都打過

佢真係自己整定抄source ？

所有服都打過好勁勁

model係原sdgo提取出黎
部分UI同音效都係
所以我咪話完全唔洗期待呢個復活project
過多排就等收律師信

當年單刀單得好癲，見到車1場就秒入。
五知仲有冇人記得當年有咩單刀勁人

好掛住我架the o

玩車一見過有隊友勁撚到成場都無死過
結果佢自己退落黎其他人先有得玩

死X友 10幾部艾比安

F91打天下

2秒8刀

單刀最勁既機應該係劍瘟
一玩劍瘟當堂勁左好多
結果個個單刀場都禁晒劍瘟

前期玩瘟同突，後期轉左劍z同sr新安 貪刀快 夠刺激

我都係玩劍Z，劍Z超高攻，斬5刀已經差唔多死
勁既OC6全攻MCA斬背既話分分鐘5刀可以斬死人
仲加埋招技加劍攻

點會揀救世架 boost又短 攻速又慢 3武硬直又大 成舊肉咁樣俾人打

仲係三槍果陣既theo真係好屈

只一場根本就係鬥機體性能（電腦）既遊戲黎既

到依加我都唔識點甩到咁快

好掛住隻oc6 七劍艾斯亞
嗰時加咗3點敏捷3點speed 真係乜都打得贏

the o覺醒勁到把刀超大範圍 要射又有硬直炮

比人打到開左技就可以甩到咁快

只1場我基本上唔打，因為幾乎唔會贏 玩開死競

x1 9刀

仆街 唔怪我我想係練習mode都練 練極都做唔到 加埋部機用落好笨重 就冇咩係單刀場用

想當年抽扭打為咗部S機

8年前新出既ar，咁啱抽到

Share多條

😂應該係last個幾個月拍好似

share一條我當年係韓服玩果時拍的

話說果時韓服真係好撚高ping

劍型突擊高達

岩岩出完地圖砲點解都會自動lock唔到佢既

隻須佐真係好廢係咁俾你撚

前前後後洗左萬幾銀 應該有

甩刀其實唔洗點練都ok 主要都係練點切入走位 甩刀好易out of the screen 之後出左去桌面

去到後期S機出得太勁 用A-C真係好蝕 所以都係分S場同A-C場打

講緊部突擊？ 我好明顯甩槍黎
須佐就唔知佢咩事 可能打法問題
但係諗番00q真係幾勁 幾適合打側擊 偷人背

風車把一武勁好玩

全盛時期係同香港頭幾名啲勁團做左fd
成日邀我去佢地啲內戰度玩

同埋果陣有拍po上網
拍左冇耐都有幾百到千幾人睇
已經好開心

隻野第一次係係中學同學屋企試玩
果陣唔識skype 仲成日傾住電話玩

真係成個初中回憶
去到高中隻game人氣就好唔掂
少場到爆
同埋lol已經好紅
啲人都轉曬去
間唔中login隻game都係得一兩頁既場

講起甩刀 我試過單刀場 同對面隻野用時甩刀 連甩撞曬5刀 一齊倒地

宜家睇翻都係好懷念 好想再繼續單刀

好掛住中學果陣日日內戰派膠既日子。。

果陣成日上戰記睇片學野

又係果句 00q 越改越廢 岩岩出果陣R後一武扣一半血

以前玩風車只一場好過癮